原來掛住一個人係咁苦澀

嗚嗚 媽啊
個心那住那住

以為自己出post
巴打頂住

掛住佢但唔敢搵佢 驚煩住佢

不要再說了 我已經諗咗成日 好辛苦好想抽離

好掛住佢
好想講出口俾佢知

我都係, 見到佢都要扮到無嘢...